男朋友經常性講雞經

講下唔係唔得
但日日講真係會搞到我性冷淡
已經同佢講左呢個問題，但佢好善忘
佢會唔記得我講過既野
然後就冇左回事。。。

分手囉on9

你冇趣先講ja, 係你搞到佢性冷感

點解會同你講，你又由得佢講？